點解屌人老母嘅代價要係死?

因為佢地無揸揸手

馬迷：我有圧力
車長：我有圧力

點解要咁痴線
而又咁多人認同呢種做法

咪就係
亂世用重典
唔係等班冚家產廢老日日以為自己係土皇帝，橫行霸道周街屌人老母

華盛頓斬了櫻桃樹，為什麼他的父親沒有懲罰他?
人蠢自己衰好喇，仲累埋其他乘客

因為蠢喇代價可以係死，甚至係其他人既死。

既

點解屌人老母就係蠢

重點係屌司機嘅無死
諗住攬炒嘅司機又無死
其他唔知咩事嘅就

但屌人嘅廢中無死

唉

班廢老屌人永遠冇後果既，輸打贏要，今次比個教訓佢地都幾好

btw, 屌樓主老母

以為你講呀雞

因為當時華手上仍持有斧頭，而佢父親手冇搏雞之力，當然唔敢懲罰佢

+10華盛之斧

但佢地乜事都無

我都以為係

而家係班廢中屌人
其他人死
咁都撐個司機堅係logic fail
你話廢中屌人 個司機拎把刀桶死個廢中 個個都拍手叫好姐
而家係殺其他唔關事既人喎

所以我都唔明啲人係咁強調話兩邊都有錯 都唔知做乜
重點係死左而又無辜嗰啲

行車時，切勿與車長談話